<resources>
    <string name="app_name">Homework 7_2</string>

    <string name="enter_url">Enter URL:</string>
    <string name="http">http://</string>
    <string name="https">https://</string>
    <string name="btn_get_source">Get Page Source</string>

    <string name="hint_http">Enter a URL</string>

    <string name="scrollview">Phone 11 Pro Max là phiên bản cao cấp nhất trong bộ ba iPhone ra mắt năm nay. Cấu hình, màn hình, hiệu năng và đặc biệt camera đều đỉnh. Liệu những gì Apple công bố, có thực sự đỉnh khi sử dụng thực tế?
Xem thêm:

So sánh iPhone 11 Pro Max và iPhone Xs Max: Người mới vượt trội thế nào?
Bộ 3 iPhone 11 Series - Chọn mẫu nào là tốt nhất?
Lưu ý: Đây chỉ là bài đánh giá được dịch từ trang công nghệ uy tín từ nước ngoài: Techradar. Bài đánh giá sản phẩm trực tiếp sẽ sớm được mình thực hiện trong thời gian tới.

Thiết kế
Ở mặt trước, Apple đã không thay đổi thiết kế của iPhone 11 Pro Max (so với iPhone XS Max năm ngoái). Nhưng ở mặt sau mọi thứ được cải thiện hơn nhiều: mặt lưng được hoàn thiện từ kính mờ, hạn chế trầy xước và hạn chế để lại dấu vân tay – một sự nâng cấp rõ rệt so vơi phiên bản tiền nhiệm.
    Những chi tiết khác trong thiết kế rất giống với những gì Apple đã làm trong những năm gần đây: ‘tai thỏ’, khung máy bằng thép không gỉ, cổng lightning đặt ở đuôi máy và cụm loa đối xứng (tuy nhiên chỉ có một loa thực sự).
    Yếu tố thực sự mới trong thiết kế chính là cụm camera sau. Viền ống kính được gia công tỉ mỉ tạo nên những nét cắt rất sắc. Vì thế không nên đặt máy vào túi chung với một thiết bị khác, iPhone 11 Pro Max có thể dễ dàng làm trầy màn hình khác.
        Đặc biệt, màu sắc của iPhone 11 Pro Max rất hấp dẫn, bao gồm xanh bóng đêm, xám không gian, bạc và vàng. Màu xanh bóng đêm sẽ rất dễ dàng khiến người dùng ‘móc hầu bao’.

Màn hình sống động
Màn hình trên iPhone là một trong những điểm đáng tiền và iPhone 11 Pro Max sở hữu màn hình đảm bảo được tiêu chí này.

Ngoài thiết kế lạ mắt thì iPhone 11 Pro Max sở hữu màn hình đáng tiền, với kích thước 6.5 inch cùng tấm nền OLED được tinh chỉnh lại bởi Apple. Màn hình này còn được hỗ trợ công nghệ True Tone giúp điều chỉnh cân bằng trắng sao cho phù hợp với điều kiện ánh sáng xung quanh.

Tuy nhiên, màn hình OLED mới này dường như bị ám vàng khi hiển thị màu trắng hoặc hình ảnh. Những màu này không xuất hiện khi hình ảnh được hiển thị trên màn hình máy tính. Vì vậy, đây có thể là một lỗi nhỏ trong việc hiệu chuẩn thiết bị.

Lỗi này cũng đáng chú ý khi iPhone 11 Pro Max được đặt bên cạnh iPhone XS Max từ năm 2018. Nhưng sự khác biệt rất nhẹ và khi đứng độc lập thì hình ảnh hiển thị trên 11 Pro Max vẫn rất đẹp.
    </string>
</resources>